大家去開邊到買菲林機？

淨係識Showa同東升

陳烘貴但多數全原裝質素好
showa積木機黎

Budget 鬆啲都咪鬼去 Showa 啦
抵制文青

文青顧客多為年輕美少女
為攝影帶來蕉氣

Showa 去試canon A1 ，三部個拉片都出問題
去尖咀無咁嬲

買菲林機，香港係一個試機既地方
試完就上網買

你地對相機有認識就係囉
冇嘅話 就成為人地嘅商機囉

N手機超多暗病

Hkcamera

肥花

其實邊度買
都係N手

99%新 九成新 之類嘅語句
真係講俾新手聽

咁當然NOS New Old Stock
又係另一樣野

亂作扮係NOS去呃人就死全家

Evil Bay搵日本賣家買,最好搵啲係相機舖嘅ac,佢地好老實會寫明有乜問題,利申買過幾次

菲林機黎講 除非係2000年打後個啲，如果唔係都好難唔係n手
除非咁好彩買到部係人地屋企人幾十年前買 留到家陣

同埋積木機真係會有人介意？
講緊幾十年機齡 唔多唔少都會有啲毛病，啲零件換下換下都好正常
除非講緊幾萬蚊個啲喇，千幾二千都是但喇

AGGER

其實我覺得二手相機
良心/良知大於一切

賣家唔呃你
好機就好機 壞機就壞機
佢講清楚你聽清楚
心甘命抵

Dotwell

其實上N手已經維修過換過parts，好多新手諗都冇諗過：冇諗過自己係用緊古董。

可能仲覺得係95%新添，有乜理由壞？

寶麗來我當初玩，唔識睇，都買過一架 “聯合國“ 返來。我係後來睇資料再分返邊part係來自咩型號相機。

不過果架幾好用，鏡頭勁乾淨。算係錯有錯着。

Ebay啦 淘寶果啲諗都唔好諗

有無邊個賣家好可以介紹下

不如學左點check機先
你識check去邊都好難會伏到你

正常用到就得啦，有d本身質地差既機分分鐘換過parts仲好

都中過伏，有霉話冇霉，不過退返50蚊美金，咁啱支鏡又易拆自己抹返，計落都抵

果次係我好彩
幾年前已經

其他菲林相機我就冇咁功力嘞

不過新手真係唔好俾"九成新", "九八新"類似字眼誤導

呢部抵屌？

夠買10部